# Itens referentes as atividades realizadas nos cursos de computação grafica.

### Instalation
Você irá precisar das libs:
- OpenCV2
- NumPy
- Matplotlib



**Obs.:**

Ao executar, atente que algumas soluções exportam imagens ou algum outro arquivo referente ao código executado.
